【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

外媒VICE同DW分別獲得一份秘密文件，揭露中共如何監視同控制維吾爾人每分每秒嘅一舉一動，當搵到理由就立即送佢嘅入「再教育營」，例如係留鬚、上外國網站甚至係申請護照等莫須有罪名。

該份文件顯示超過300名維吾爾人個人資料同家庭成員狀況。有記者已經利用衛星確認咗再集中營嘅位置，增加可信性。

事件已獲大量外媒報道，我哋都要幫手推，揭示中共不人道嘅一面同爭取國際制裁！

而家極需要人
Rt + like + reply
DW news

Vice news

CNN

Nytimes

nytimes 名記者

Financial Times

BBC

The Hill

Associated Press

LA times

Daily Mail Online

單新聞仲極速上埋Twitter Moment
（代表上左twitter world event)
㩒入去將記者tweet rt like reply就岩啦

更多插支共的新聞，響哂task2!
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

push

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

推

感謝屎味巴，一齊推呀～

痴線

pish

推上熱門得唔得
正經野要人

721 831 101
推

Push

唔怪得早前美國又成立個宗教自由聯盟

遊行你唔出 出去痴文宣你恐懼 咁網上戰線你幫到手啦 twitter like & retweet 簡單方便快
利申：上面咁多條link 做晒

PISH

多謝巴打

多謝每位推po巴打

推！

攞

完成

推

PUSH!!!!!

共產黨殘害維吾爾族人係世界人都知嘅事，係得大陸人先會否認，自己見唔到就扮冇發生過，就算見到都屈係個別例子、特殊情況
相信黨相信政府，冇事發生

所有穆斯林都係恐怖分子同潛在恐怖分子，中共冇做錯到。

利申 : 天滅中共，先滅穆斯林

屌你唔好將香港黐埋落啲回豬度

Remove Kebab

推！！

講得好正！大家都努力呀！

穆斯林係更大禍害， 先滅穆斯林再滅中共

先滅穆斯林再滅中共

liked n retweeted

On9

推呢個

P牌唔理照怒推，大家做嘢呀～

天滅中共

如果香港無特殊歷史背景，今日嘅維吾爾，早就係香港。

P

捱

美國當初幫拉登捧佢做抗蘇英雄打敗蘇聯，然後美國得到咗咩？

係911呀傻仔。

依家香港人幫回豬，第時連登仔嘅仔女就畀回豬強姦，全香港人生生世世冇得食豬肉，所有女人被打壓，畀人當人形傢俬， 香港文化更會被伊斯蘭文化取代。

穆斯林誰幫誰戇鳩

Block

Done
All liked and retweeted
推推推

super on99

祝你下世喺中東做女人

祝你全家下世喺中東做女人

嗰咩中華十字軍走開啦

正宗腦殘。小學雞口吻。收皮吧。
BLOCK。

Push!

願上帝祝福你， 今日你不理解的， 願聖靈啟示你。

阿門

痴撚線支那真係鬼国

今日維吾爾
明日港豬
ha ha ha

點可以唔努力推呢，五毛度度有，連登亦好多。

Twitter 國際戰線，多你一個好多！

日日都有歐洲女畀穆斯林強姦，真係多得你哋唔少。 願上帝祝福你。

Lm

如烏蠅般揮之不去，浪費時間，但總算對人畜無害。

今日維吾爾
明日大陸狗
大明天港豬

推呀～

推
推
推

有無名單

我有一個fd入左去兩年
最近出返黎，想睇下有無佢個名

Pish

推呢個，大家出唔出街可以全力打網絡戰

推啊

Retweet 同 comment Hashtag HKBeWaterAct 有冇得諗？

tui

yes , sir

twitter要人！推！

推了。

Push twitter 要人

Twitter YouTube 長期要人

有 #bewateract

push
仲有一半tweet未過千

幫推

昨日維吾爾
今日李文亮
明日香港人

twitter要人

一直都諗唔明我哋應該集中做task1定係task2

pro beijing嘅外國人全部係唔睇新聞果d

really no one care

繼續推

why not both
做晒佢啦~
勇武上前線攞命搏，做Task係 like, rt 同 留言啫。唔得閒留言都起碼like & rt晒佢啦，幾分鐘啫。

做Task呀～

留名

點解推唔起嘅

推到多d人做

推完連登去twitter推

推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做推到多d人做

中出營

做哂！
你做左未？

推 同埋外國同日本好多女星/女優都係玩twitter 女順便做twitter task

想沉？

留明等陣大大力推

完成

Done

曱甴近平推

樣樣都係反人類罪行嚟.

推!!

retweeted

CLS 留鬚都係?
你一係就免費幫人激光脫鬚啦

不認，還需認

更新名單

求幫推 及 rt入面的tweet

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

推埋你

各位巴絲 幫忙推依個

Pls RT

推
like+rt

新update嘅做完
再推

PUSH

有手足還押150天聽日上庭

twitter 戰綫

搞掂晒

推推推